咁撚熱，老衲用碌鳩射鳩個太陽落嚟

天氣愈寒冷

深圳市人民醫院冇精神科

支持老衲

上聯。 老納鳩射太陽

下聯。 不知天高起厚

上聯。 老納鳩射太陽

下聯。 冇撚用

射完凍D可以開始食衲Dee

食左衲dee又會熱翻

上聯。老衲鳩射太陽
下聯。太陽射鳩老衲

老衲依家係咪好撚廢

唔怪得得射極都射唔到落嚟啦
返去童子射尿滴滴仔算啦

瞄撚準備未?

熱狗輸咗，你仲上嚟連登做乜？

現代版癲狗食日

彈出彈入你咬我食啊

大家請記住：
連登乞衣--EDO脆餅#23833

(被追擊後第“6”個新名 ：儲錢要供824（連我名都抄埋））

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔經典語錄:

"我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 "

乞衣仔你上水未？

老衲鳩射太陽
解釋： 衲Dee切自己碌柒落嚟，意圖射向太陽，將目標物撃落
歇後語：射碌鳩咩射...
相近成語：不自量力，妙想天開，癡人說夢，戇撚柒鳩
相關食材：狗肉煲，狗肉親子丼（衲Dee+佢老豆為原材料，留嚟清明放佢老母墳頭以作祭祀之用）

原來衲Dee真係淨係適吠
Between, 令壽堂叫琴晚同我開餐時，叫我提你俾家用，佢要用嚟貼仔...

我問佢：狗都有家用俾你㗎咩？
佢話：條死狗淨係食屎唔撚洗用錢...

個太陽仲響度，但衲dee碌鳩就無左